![lifeEngine](logo/header_1.jpg?raw=true) 

# Описание
Это игровой 3D-движок написанный на С++ с высокоуровневым API и модульной архитектурой. 
Он призван упростить разработку игры, предоставив готовые решения каждой подсистемы (графика, ввод и т.д), 
разработчику остается только не отвлекаясь писать саму игровую логику.

# Возможности
- Кроссплатформенный
- Модульная архитектура

# Пример использования
Игровая логика разрабатывается в виде динамической библиотеки, которая должна носить название game.dll (Windows)/libgame.so (Linux).
Сам пример использования и написания логики игры можно посмотреть по [этой ссылке](https://gitlab.com/zombihello/lifeEngine/tree/master/src/game/testBed).

# Зависимости
Freetype 		- 2.10.1
GLEW 			- 2.1.0
GLM 			- 0.9.9.3
KTX 			- 3.0
RapidJSON 		- 1.1.0
SDL2 			- 2.0.10
STB Image 		- 2.22
STB Image Write - 1.13